盲目守城？0N9仔/咩叫贏咗？係鳩up/亂信傳媒？垃撚圾/導人守城？正港奸/宜家你點？累街坊/守乜撚野？你都答唔撚到！

晨早冇人係大學如果黑警仲會攻入去搞破壞既咪乜民心都輸撚晒囉，記住呢幾日專叫人出黎守大學既名，有咩事就搵佢地報仇啦，係咁導人出黎送頭，陰毒到爆

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂

#1 - 想知乜嘢叫流水式...集會?流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺...

#1 - 改口號啦！[香港人！送頭！]
5f0a3cafa373b1864723350
#1 - 點呀？之前係咪話過要追究返邊d人，邊d網，邊d團體同傳媒吹市去送頭既？

#1 - 香港既和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武，所以和理非實則係港奸

又引到你隻暗共泛民左膠出黎，我見議所有醒目既人如果識佢既話見鑊打鑊！

層主分化分化撚

唔on9 點會去送監，有排坐

就係要分化走你班暗共泛民左膠至冇事，可喜可賀！

泛民必須死

今次導人出黎果班人唔係鬼就係蠢過隻豬

救左再鬧

仲害人唔夠？

馬後炮係人都識
不如話中大唔散
poly唔會咁大壓力

收嗲，唔救人都係共狗

白撚痴！你唔係垃圾就肯定係港共！

馬咩後炮姐，晨早我已經開post講過架啦，如果唔係點會引到班暗共泛民左膠追住我d post屈我係五毛姐？你又試過咩？你地連試既機會都冇